元朗要夾定一個時間一齊散

無不反對通知書，和理非隨時都可能送頭，但我哋冇理由咁着數俾佢圍，越夜人越少就越危險，而且疏散要預時間，前線會為咗保護後面走唔到，所以要約定一個時間，入黑之前一定要散，仲要確保所有人都散得切

岩

六點半大街徹退，八點火車站退？

入黑前要去

入黑前要走

7點開始日落, 7點半前要開始散

source: HKO

7點要走

已經有啲遲，最好6半開始走，要預有5,6萬人

要搵班兄弟和理非守元朗站 元朗站兩邊都係圍村 如果俾白衫佬搶左 最後想走既兄弟走唔到就仆街

要
但係具體要睇情況
我建議定個大約時間 + deadline

同意 地形唔熟悉 執生比較難

太早

講咗好多萬次，唔可以戀戰， 今次一定要做到

太陽落山時走
行街只行大街，方便搭西鐵

反而係 勇武 齊裝既手足 要殿後
6點開始和理非撒退，希望7點可以散曬

盡量不留元朗，不走小路

太早前線未必跟
結果就係 中後走曬留佢地送頭

你幾點散前線都未必會走

唔係想做冷氣軍師
但係今次對手 係鄉黑
隨既 真係 一把牛肉刀劈埋黎

呢場 係一場漫長既戰役
各位手足一個都不能少

所以今次要講定
嚴格遵守 不入村 不留守 準時走

元朗市地形口訣：一河兩軌三商場（更正+補充）

8點太晏，人多要時間

我覺得可能有三四十萬人 , 有排散

今次要面對既係黑警+黑社會，鄉黑做打人時警犬一定盡力擋住記者鏡頭，到示威者反擊果陣任記者影，之後俾柒婆看片作文ban哂以後既十八區示威
所以天黑shopping完就走

7:00 開始 8:30應該走曬

放心
到時一定有批人戀戰唔肯走
跟住又有一批人話要走一齊走嘅留低陪佢地

要諗定點搶先封住元朗西鐵站各大出入口，確保入到西鐵站

前線一向負責殿後
和理非唔走只會拖慢進度

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

入黑前必走

我覺得唔止，可能double

最怕就係永遠前線唔肯走

如果大家搭鐵走，
其中一批前線應該會守站。
和理非走曬，佢地都會走，
始終各方面都不利我方。

前線唔會咁早走 要走你自己走

希望前線盡量唔好留底

你漏咗個0

引戰警告

和理非或無裝備嘅，一到終點就好走，唔好阻住後面黎梗嘅人。

邊有人打仗會戀戰

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

次次都係咁講...

呢次特別凶險，今次係認真架

6點半 無論身處何地都要開始動身

1830好走, 入黑比人斬, 溶撚左都唔知

唔好守元朗啦星期日仲有上環 黑警出左反對通知書攞正牌黎暴力清場 分分鐘好似嗰日咁等黑社會打完人就前後腳再拉我地 be water呀

12到 最遲7點閃走哂